HXH 全職獵人連載再開

未？

？？？

玩野
再開你都唔好睇啦，只得10話架咋

唔好呃自己啦

臭mk

唔撚想再追
次次睇到咁上下又唔記得上一話講乜

得4王子同蜘蛛報仇條線好睇
古勒比加同隻乳牛係度玩推理個邊勁悶